{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043974",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25489",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "논현(신사) 하이랜드"
    },
    "text": "ハイランドホテルは新しく改装されたホテルで、論峴に位置しています。 イベントとして10周年イベントを開催しています。 ノンヒョンハイランドは、江南のトレンドの中心地である新沙洞カロスキルから徒歩5分の距離に位置しています。 アクセスが便利で、買い物やビジネスの後に近くを見回すことができます。 ホテルではリラックスできます。 新沙駅と狎鴎亭駅の中心に位置し、最寄りの地下鉄駅である新沙駅1番出口は徒歩5分の距離にあります。 ノンヒョンハイランドは計55室の客室を保有しており、韓国語での案内サポートを提供しています。 オンシーズンや祝日には料金が変わる場合があり、3人以上の男女同室での宿泊は不可能です。 1部屋につき1台の車しか駐車できません。 駐車場が満車の場合は駐車できません。 宿は位置が良くてきれいな方ですが、シャワーの水圧が弱く、昔の建物なので換気が弱い匂いがすることがあります。 しかし、値段が安くてコンディションがいいのでおすすめです。 周辺には様々なグルメやコンビニがあり便利です。 ただ、古い施設と掃除状態が不十分で、蚊、防音、寝具、清潔度の問題など一部の顧客の不満が存在します。 また、職員の不親切な態度に対しても不満があるかもしれません。 コスパはいいですが、リラックスしたいなら他の宿泊施設を探すのがいいです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハイランドホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ハイランドホテルは論峴に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハイランドホテルの近くにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ハイランドホテルの近くには新沙洞カロスキルがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルへのアクセスは便利ですか？",
            "answer": "はい、ホテルへのアクセスは便利です。"
        },
        {
            "question": "ノンヒョンハイランドは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "ノンヒョンハイランドは計55室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "宿泊料金はオンシーズンや祝日によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの設備について教えてください。",
            "answer": "ホテルは位置が良くてきれいですが、シャワーの水圧が弱い、昔の建物なので換気が弱い匂いがすることがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺には様々なグルメやコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのコスパはどうですか？",
            "answer": "ホテルのコスパは良いですが、リラックスしたい場合は他の宿泊施設を探すのがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの掃除状態はどうですか？",
            "answer": "ホテルの掃除状態は不十分で、一部の顧客は不満を持っています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのスタッフの対応はどうですか？",
            "answer": "ホテルのスタッフの対応には不満を持つ顧客もいるかもしれません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 416,
        "QA": 360
    }
}